Elon 吹風BTC

又開多條戰線

邊度吹？你吹？

all in 完哪有錢dllm

鬼買得起咩...

即彈5000, 痴撚線

差唔多啦.風向似

Twitter

買相關股

唔買得都可以研究下 唔好比佢幾萬蚊一粒嚇親
Btc唔洗一粒粒買架

RIOT 盤前快入

今晚上30

幾年前佢好似話過 btc 係 ponzi scheme 之類

提提大家 elon係一個生意人

點解你仲覺得要一粒一粒咁買

GME一役，去中心化勢如破竹啦⋯⋯

佢係咪施廢老本人聖誕快樂

沉日見broker 只比GME 賣不能買
即該入左少少GBTC 點知真係咁快升
雖然跟唔足100% 但就唔洗開WALLET 食完一水就走

真

我都覺wallet麻鬼煩
又要搞多壇嘢

佢喺今日呢個風頭火勢嘅時候咁樣做擺明唔會係玩嘢啦

升到癲

爸爸

講一句就炒起 佢咪好好賺？ 買完call 再tweet

佢個po講緊咩？
無頭無尾咁

又水人DogeCoin

Riot Bitcoin相關概念股今晚上30

盤前係咪無得買？

今日先買完

事實上係

佢只係profile加#bitcoin

lm

全世界講嘢最有份量既人
拜仔講嘢都無佢咁有影響力

白痴, 你鍾意嘅, 有人肯嘅, 你買一蚊都得嫁

I kinda love Etsy

Btc買條撚

DOGE🚀🚀🚀🚀🚀🚀

On9

貨已入

BTBT
GBTC
MARA
RIOT

RIOT好撚抵玩

生意人＞錢
Elon>返火星

push

BTC係對抗美元, 唔信政府, 飛起央行嘅始祖。推佢好合理

btbt~gogogo

死廢老學人炒btc

事實係佢真係一句就夠

fat fat

meme股玩day trade好走

之前隻etsy冇撚用